[
    {
        "id": 1183,
        "question": "Yargı önünde kişiyi savunan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat"
    },
    {
        "id": 1837,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİ \"MATBAA\" SÖZCÜĞÜNÜN TÜRKÇE EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "B",
        "answer": "Basımevi"
    },
    {
        "id": 532,
        "question": "Heyecanlı, coşkulu ve atik kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Cevval"
    },
    {
        "id": 748,
        "question": "Araçların trafikte üstünlük sağlamak için kullandığı kırmızı-mavi ışıklar",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çakar, çakar lamba, çakar lambası"
    },
    {
        "id": 555,
        "question": "Uluslararası ilişkilerde ülkesini temsil etmekle görevlendirilmiş kimse",
        "letter": "D",
        "answer": "Diplomat, Dış işleri bakanı"
    },
    {
        "id": 562,
        "question": "Çeşitli renk ve büyüklükteki karelerden oluşan (desen veya kumaş)",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekose, Ekoseli"
    },
    {
        "id": 752,
        "question": "Anlayış, seziş, sezgi",
        "letter": "F",
        "answer": "Feraset"
    },
    {
        "id": 1821,
        "question": "Sindirim sisteminden sıvı veya hava geçerken bir iç ses çıkarma olayı",
        "letter": "G",
        "answer": "Guruldama, Guruldamak"
    },
    {
        "id": 1438,
        "question": "Bazı durumlarda olumsuz sonuçlar doğurabilecek sonu gelmeyen istek, aşırı tutku",
        "letter": "H",
        "answer": "Hırs"
    },
    {
        "id": 259,
        "question": "Açıklama durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "izah, izah etme, izah etme"
    },
    {
        "id": 1834,
        "question": "İNSANLARIN RAHATÇA OTURUP DİNLENMESİ İÇİN TASARLANMIŞ OTURMA EŞYASI",
        "letter": "K",
        "answer": "Koltuk"
    },
    {
        "id": 620,
        "question": "Fazlalık, gereksiz, yersiz",
        "letter": "L",
        "answer": "Lüzumsuz, Luzumsuz"
    },
    {
        "id": 317,
        "question": "Aşırı olmayan, uygun, elverişli",
        "letter": "M",
        "answer": "makul, mâkul"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 343,
        "question": "Görünüşe göre olacağı sanılan, muhtemel",
        "letter": "O",
        "answer": "olası"
    },
    {
        "id": 1008,
        "question": "Yasalarla belirlenmeyen, halkın kendiliğinden uyduğu gelenek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örf"
    },
    {
        "id": 669,
        "question": "İş merkezi",
        "letter": "P",
        "answer": "Plaza"
    },
    {
        "id": 1641,
        "question": "Eski yapıları onarma",
        "letter": "R",
        "answer": "Restore, restorasyon, restore etme, restore etmek"
    },
    {
        "id": 1895,
        "question": "ÖZELLİKLE MANAV VE PAZARDA MÜŞTERİNİN TERCİHİNİ TEMEL ALAN SATIŞ YÖNTEMİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Seçmece"
    },
    {
        "id": 67,
        "question": "Tarihi oluşum olan Göbeklitepe'nin bulunduğu il",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şanlıurfa, Şanlı Urfa"
    },
    {
        "id": 1847,
        "question": "İRİ İRİ DOĞRANMIŞ İŞKEMBEDEN YAPILAN BİR TÜR ÇORBA",
        "letter": "T",
        "answer": "Tuzlama, Tuzlama çorba, Tuzlama çorbası"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 854,
        "question": "Isı azlığı nedeniyle soğuğun etkisini duymak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşümek"
    },
    {
        "id": 471,
        "question": "Bir işi yerine getirmek için verilen söz",
        "letter": "V",
        "answer": "vaat"
    },
    {
        "id": 1574,
        "question": "Ahşap malzemeleri istenilen bir biçime getirmek için tıraşlamak, biçmek",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yontmak, yontma"
    },
    {
        "id": 850,
        "question": "Dermansızlık, Zayıf nokta",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zafiyet, zafıyet"
    }
]